爸爸話我考到牌買架車比我 應該買咩好

budget無限

FK8

86

買BMX 算啦， 唔好害人

四驅車

VW Golf GT/GTI?
新手車,好似喺

500蚊綠色個架

I8

Gtr

呢架唔駛考牌都揸得

咩車

的士

車路士

駕馭唔到呢啲咁勁嘅車

GTR

CLK GTR?

麥拿倫幾型仔

屌又係你呀

F1 GTR?

做咩

保安牌?

貨van牌

AE110

Golf r 啦

GT 同 GTI 2個級數嚟架喎

又係你條FF撚

知道呀,視乎你對馬力嘅需求有幾高?
重有Golf R嘅

叫爸爸買golf r比我

清究竟你考左幾多次牌

s500

重有諗過全新BMW M8?

range rover

唔知呢

請善用起底功能又話8000又話無限 邊句真🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

都未出 而家個部m850i嚟咋嘛

红旗轿车

對大陸車冇興趣

GTR加隻勞

Benz先啱

最憎chrome wrap 好核突

咁叻考完牌，你部新車就泊咗係中間，記得唔好整花

不了 會坐爛

f1?

單車

Isuzu

5.5?

又gtr

呢部GTR啵

F1 GTR 又係GTR
CLK GTR 又係GTR
AMG GTR 又係GTR
SKYLINE GTR 又係GTR
R35 GTR 又係GTR

輪椅

fc

FD

GTR🤫

mini正嘢

有尾mini

係你第二架車

點解

買的士

上面咪講左話太難駕奴

買GTR!

屌 又gtr

太柒不了

nsx

F1

Mclaren?

邊代咩款

唔錯

白車

你老豆氹你咋，見你弱能一定考唔到先咁講

冇興趣

呢架

唔係掛 爸爸唔會呃我架喎

快餐車

屌你又快餐車

FC

不了

你無得同我架FC鬥

關我咩事

靈車

R8

R8 LMS

得啦 唔駛同我講頭D野

2019 Mercedes-Benz G63 AMG
型撚到
200幾萬

太大架不了

打滑車頭，換個1.6MM厚襯墊，
要減壓縮比，渦輪增壓加力到 1.5 Bar，
還有渦輪增壓排管，70MM前排管，鈦合金排氣管，
油冷、可調高低避震，不過前後彈簧就14K，
頭、中、尾加 STI 限滑差速和power lock 離合器，
換上一部 Mines 電腦，怕且還見得了人，
報個價給我吧！

6x6個架型好多
不過千幾萬

0-100加速 5秒內

送餐車

7人車姐 間唔中8個 咪當uber/gogovan囉 送人一程 做下好心

唔係坐5條友咩

上次見車尾都有人嘅

是但啦，你揸3年之後仲有命既上番黎問

你係咪有陰陽眼

唔講了 淆淆地

呢架型

我要gtr

屌你老母一個二個都係講GTR

啲車點出返嚟

買架banz比你喔

我要買gtr

GTR

P1 GTR

點心車

同送餐車有咩分別

Ae86/GTR

要考白牌

Toyota Coaster

放棄na 既type r
同無波既港女有咩分別

FXXK

第二套係咩

jm9

勝利密林